對準目標：腐敗政權、官員，唔係警察。

有話語權嘅係高層，請以佢地為目標，要係佢地面前大大聲講出我地嘅訴求。

前線警察只係工具，不值得戀戰。

另外，請好好保護自己，請以任何理由包裝自己嘅行為。

若不幸被捕，除左身份證，唔好透露其他野比人知，等律師！

唔好驚，有幾百萬人出緊黎支持大家

唔係警察？我屌你老母呀？
咁對準你老母塊閪囉

上次雨傘就係主力搞警察搞到民意輸曬，又無效果，不能重蹈覆轍。

對準官員

依家比人打贏左黑社會同流民又點？

禁錮/打殘佢地？咪意氣用事

保留體力今晚整一波大規模攻勢比個政權睇下

好多人出緊黎

點解要對付警察呢？

點解要用槍對付學生市民呢？

官員前面就係佢D爪牙警察

咁樣你點對準官員???

不明白。覺得你玩錯遊戲。

即使警察不對，已有證據，留在現塲做甚麽？

起底樓主多次幫警察洗地，可以block

一面集中人群，唔好落單比人拉，保留實力

另一面，要比條路佢地行，令佢地企埋我地呢邊

班警察係佢地前面
要對準就要過左呢關先呀屌佢老母

魔法麵包店

死五毛，走開啦

警察可以按章工作，仲有良知唔該手下留情

整合及update咗網上律師資料：
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）／6733 6687
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

#232594

起我底就知我愛國愛港啦，你收皮啦！

用下腦啦

全中

狗衝就同無腦狗無分別

你越激進，就等於自已跌level同前線警察對抗狗打狗，浪費晒

擒賊先擒王，而家係制度出現問題

狗衝同狗互咬，就降格變咗低level狗，人地只係工具係無限復活，仲要手持武器，你越激只會有反效果

咁做係無用，只係純情緒發洩

係好嬲，但要be water 攪掂 普選 出多D推社區努力打走保皇黨，建立民主民選議會先係最聰明做法

你一係ON9, 一係5毛...

美國打二戰都係先打德軍, 人地又玩錯遊戲呀?

打日本, D日本人民族情緒高漲, 要做架兩, 美國就表現殺幾十萬日本人俾佢睇

所有, 軍事組織同準軍事組織都要先被擊敗, 才可對準獨裁官員

其實可以兩隻狗同時打

人地full gear人少點打？

依家10:24，遊行就黎開始

留力等夜晚呀屌你

唔洗留力, 今次運動已經玩完, 遲D出賽後報告

途中有警察的話，可以是你行錯路，揀錯時間行。你行到去目的地又點呢？要握手嗎？點解要親自去？

同雨傘一樣，比人轉移焦點

將民眾vs政府變成民眾vs警察

共產黨搞革命真你無人能及，手段高明。

Are u 戇鳩？
敵人嘅爪牙唔敵人？

我地撚有軍隊咩？

我地市民黎，點同軍人打交？

唯一可以贏係人數

你想打仗嗎？那麽為何打警察？為何等對方人準備好才開始？完全無理。

應該要搞掂選戰，踢走保皇黨先，咁政府唔會肆無忌旦乜都通過任何非民主議案

5毛麵包店

美軍途中遇到德軍係行鳩錯路, 揀鳩錯時間, 美軍見到殺魔又點? 去握手? 點解要美軍親自去? 唔用電話講?

你老母生埋你呢D ON9仔

>>先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵。

集中打政權

同時比條路警察行過黎支持我地

所以我地撐警察，打倒邪惡政府

迫狗跳牆，輸硬

你五毛的定義究竟是甚麼？

我地冇行錯路，警察、政府行錯路

仆街5毛帶風向

唔夠人咪唔好做....

想做市民, 咪去遊行, 仲要向警方攞不反對通知書, 千祈唔好犯法, 咁咪事後報下人數, 睇下政府理唔理你...

講完

請教點集中打獨裁政權??

迫狗跳牆，點贏？

一來集中力量攻政權

二來比機會d狗企係我地呢邊

得唔得？

人地俾錢請警察, 再加軍事化洗腦...

你俾左乜可以令警察支持示威者?

革命，從來都係從無數失敗中學習

過往幾次主力針對警察，係我地失敗其中一個原因

鳩up 對準目標, 無方法, 只係一個好聽既口號

好似泛民叫林鄭落台一樣

可能你覺得我on9

但我想警察支持我地

呢D叫革命, 你食錯藥呀

軍事化組織一定要打, 差在係外部定內部

打仗目的不同，他們去殺人。不會把自己的部處在網上討論。你想换甚麽比喻？

唔好ON9, 人地8成人係只會聽命令, 612槍槍射頭...

你有朋友做紀律部隊, 你問下佢就知

比錢更重要嘅野

自由、正義

另有人性美德，豐富人生：

仁愛、喜樂、平安、忍耐、良善、溫和、忠信、柔和、節制

集中打政權

同時比條路警察行過黎支持我地

所以我地撐警察，打倒邪惡政府

換你老母換

殘體字

請係可不可以別來香港，破壞法治、自由？

换 ???

死大陸狗

班官員而家就係靠警察呀

如果差佬崩潰左
啲官收曬皮啦

出老解？
香港收埋皮tim呀

我用緊android手寫，部機認唔出我的繁體换换换換字

只要我地有警察，贏硬！係差呢一步！

屌你
黑警係香港公務員咪政權一部分囉
武警唔代表中共？
黨衛軍蓋世太保又係唔係nazi?

出老解，全民散水

中國亡國，指日可待

咁你一定係豬兜警察執行緊林鄭指令都話唔代表港共

Connect埋警察，冇得輸

好難，但係可唔可以做埋？

老實講，我地需要 警察 企係我地呢邊，勝算先會增加

班警察唔係under 20歲, 唔會咁理想化...

政府一手俾利益+剝奪紀律人員其他救生技能(唔做警察, 出外面無人請), 一手洗腦

唔該唔好鳩信泛民/儒家D教條, 出下街, 睇下D人係點諗野

你講果D自由, 正義, 美德對25歲後的一般人開始無用

呢個亦係老話"一個人30歲以前不相信社會主義是沒有良心，30歲以後還相信就是沒有頭腦" 既解釋

我都唔知道

到底我係眾人皆醉我獨醒

定係眾人皆醒我獨醉

但我淨係知，有警察，我地贏硬

太陽花有警察開門比學生個衝入立法院。甘先阻至馬英九簽 服貿協議。

難就唔做？咁大家返去訓啦

哪怕只係多一點點機會，都想做埋佢

咁點解我同你講同樣嘅野你話我係五毛？

黑警要屌

其他警察，唔該支持我地

你估打機speedrun呀，唔打嘍囉就可以打boss?

你有冇方法?

無方法去鳩做?

遊戲設計是特登拖長。不要學習。

我估你會被好多人bam

你都識講前線警察係工具
冇思想，感化佢地都陡9氣
當一部工具攻擊你，你反唔反抗？你會唔會拆撚左佢？

情緒化左，唔好意思，請原諒我

掌權都係會清算佢地

理想化就係唔諗點實行...

連個目標可唔可達到都唔計...

咁咪變口號囉, "對準目標" 既口號

千金買憐 同 魔法麵包店 都係五毛 / ON9

講完, 唔撚再回呢個垃圾POST

獨立調查

同時釋放示威者，特赦大部分警察

犧牲小我完成大我

感化到就game over

點解唔做埋佢